聽日我地人多 想佔邊度就佔邊度

所以唔洗突登起防線守架

同埋今晚見到班狗立即閃喇

求下你地 千萬珍重
有響現場嘅巴絲幫手轉告一下

時機在明天！！

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

推

佔

係咪有人比鬼引導咗？

其實我唔係太明點解要搞龍和道？可唔可以答我究竟為咗啲乜？政府又唔係話聽日會審逃犯條例，之前一哥都有講「一個冇人冇開會嘅立法會你衝嚟有乜意義姐」，而且龍和道本身易攻難守已經係常識

最重要嘅一點，如果龍和道真係發生衝突，會直接連累埋夏愨道嘅人，參考612嗰日，處於「不反對通知書」區域嘅民陣大台都比黑警狂扔催淚彈，如果龍和道真係打起上嚟，黑警幾乎一定會通殺埋夏愨道嘅人，即使嗰班人係乜都冇做過

所以，真係唔好諗住動武，可能會有鬼想煽動你出手，然後黑警就可以即刻通殺你所有人，聽鄺仔講，唔好有人再受傷，唔好有人再流血，你嘅一小個決定足以救全家或者害全家

我個人意見覺得「留得青山在」係最好嘅結果，唔好作無必要嘅犧牲

係呀
咁多人唔走唔訓都係要睇住佢地

散啦
俾大家休息一下啦

你確定聽日有人出?

真係星期一宣傳好少 唔覺聽朝會有好多人野餐

聽日

就算聽日唔出
做多幾日宣傳再出都唔急

而家加強宣傳政府份道歉其實只係星期六份稿改少少野都好有用

連登仔出！！

明白 我都覺得合理
政府再開會 我地再出黎
但係義士未必咁諗